未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（381）

發生太多事了，呢個post走到381真係唔容易

我開左過黎

真

lm

我都訓唔著

好

有咩心事放低

傾下計，圍下爐

人越大越少朋友 好sad

我都覺得自己睇人性格ok準的

呢邊多人就呢邊

就黎3點仲未沖涼訓等死

好拎凍

火可以殺菌

好鬼肚餓

沖個熱熱地既涼好爽

為何深夜總是餓

衰仔你係咪好憎我

我晚晚深夜就想食餃子

搵d野食先

你洩先，咁夜都唔沖涼

但真係接受唔到報名邊爐呀個啲，我真係同大家唔熟，班群fd群就ok，連登搞到成個5p咁，唔知以為大家好似識左好多年咁

你睇番上個post
明係你引我吹水

成日瀨我

生日快樂

未到

我都講過，我會搵人單對單相認，一黎適合d認識一個人同埋暢所欲言d
對我黎講多過一個人就好難開口講野而且我會揀人黎見

係你叫我同你瘋狂吹水

咁獎你沖咗涼先

食咩糕？

快沖先

有無人一個人生活？平時有咩做？

訓，訓醒可能又成佢諗法唔同哂，而家成日都係咁

番學，上嚟吹水，無聊嘅話行吓街

我都要喇陰公
點解一個人過生日？

依家日日放工都無人傾計，驚遲吓唔識講嘢

係因為公司文化定同事問題?

以前都想一個人住，但依家開始咗兩個幾星期就好悶...
仲要用香港有時差，想講吓電話都難

邊度?

晚安

唔係，公司send咗我去德國做個short term assignment 會留半年係到，一放工就自閉，香港嘅朋友、屋企人都瞓晒

你仲讀緊書？

德國斯圖加特

廢青唔想做嘢，不過我都好明時差嘅問題，好彩嘅話一日先得6個鐘叫做可以打電話傾計，真係幾悶

我都想住歐洲

Keep Going 唔好俾佢停

靠你勤力d開po

我。。。

你台柱嚟

以為你唔上水添

搞掂哂攤埋落床先上水

早d沖涼咪舒服d

係見到你地咁多人係到吹水我先唔沖住

流浪漢

冇晒人？

係呀，我就算4點放工，香港都11點。傾唔到電話

not me

Go for it

名仔

大帝

小熊維尼大帝

未訓嘅入黎玩吓bingo?

突發!! 連登仔BINGO上線啦

日日都失眠咁制 點搞

歐洲嘅時差好衰，同香港好難夾

Me2

hi

彩

插我

睇我註冊日期就知我唔係老屎忽
HKBN個email搞左勁耐先註冊到
P牌無得買LIHKG+好sad

算係咁，同美洲果邊仲難夾
Ching讀緊master?

咁肚餓既我。。。

好眼訓 好撚凍 第一日著長袖

諗緊食早餐定瞓覺好

不不 你信唔信我琴晚係青山出黎

信，因為連圖都Up唔到

我電話壞左？

可能我地個Post壞左

早更

訓醒做野

siu 4

早更好

各位早晨

理大手足

今日解封

唔好出黎住

真 要有多啲人先

又要開會

衰咗writing 要retake ielts

我都試過

佢writing比高0.5分比我就得

要6.0？

係呀

下次唔好再肥啦

屌好嬲
要比成2000幾蚊考多次

差少少

屌

成日開會都問埋咁撚刁鑽既問題 明恰鳩我後生

問你？

屌 我個次都係嬲到pk
加多一千蚊ipad都買到

大家早晨！
琴晚食左頭痛藥訓

算係啦 都有問我同事既

早晨 貓耳
食完真係訓得好D

琴晚起碼發左3個惡夢

笑到我

發夢吸2 噁英

訓到張床勁大灘口水漬

It’s okay. 你放鬆下就可以唔發了！

睇唔明

應該好香

臭到死啊！

我返工訓係枱到要鋪三張紙

屌 我又等人

等邊個？

同學 考試

考試

其實想知佢最後點

咁啲紙咪好臭

有邊個ON緊?

廚

黎仔

係

黎黎

HI餅仔

HI寶寶

佢無事走左 原來3年前既事，頭先見到就些牙

安左一陣

???

笑死

D紙好慘

死仔好衰

我下世做樹架啦，下下都用到紙

香港人下世點都係做樹架啦 放心啦

不地！

第一次入黎留言諗放負

睇到EX留言說鍾意中學認識嘅女仔9年
原來我跟他拍拖3年都喺替代品
此時此刻好諗登出呢個世界

利申：每日瞓唔飽即返工

你咪當佢係你人生之中 一個比較長既過客

都已經係ex 就唔好理佢啦！
或者對你同對佢個感情係唔同呢
乖

仆街 急屎

真 唔愛就唔會行到3年

其實都係架 辭辭你諗下喎 你依家社會既速食文化盛行入面 3年係一段長時間黎 無愛係頂唔到咁耐架

用手接實

係！學識油油教個方法就可以零水花

食飽飽了

我都食緊野！

當愈接近真相 就愈可怕 無知先係最幸福

師傅

做樹好過做人wor

如果係真嘅 條友仆街嚟 巴打希望你早日move on

點解

星期日去睇返校

做樹好Chill

有冇玩過

冇

好恐怖
睇完可摸耳比影評我

點chill法

我都想睇

成日唔洗做野
又多動物陪自己

唔敢睇

你又好似幾啱
但啲動物會係自己度瀨屎架喎

去睇

同大家介紹 我舊擦子膠碎

咁黑既

我有鉛筆

我以前淨係整到灰色

邊度有得睇？？

j ed

我喺絲

朗豪坊

辭辭
熊仔攬下先 攬完要move on架啦

大家好嗎

Sor見你藍字

很好 你呢

7妹！！

唔係咁好

不差

我去左朋友舖頭度玩

你好！！！

點解呀？

你做緊咩

可能個人太攰，冇咩正能量

精神！

我整碎咗啲完畢心
快啲去買擦子膠！一陣整！now! 我都係今日開始

幾時甩P

User id 300000，光復香港之後啦

間尺

我去左自閉

要上勁多層先上到個間？

打機

我都唔知

掛你！

附近係文具店

剪完頭髮好輕

Go

打錯 係附近無文具店

搵 要買Radar擦膠

聽日返工前買

乖

我係乖熊仔

買邊款最好

S-10000

sweet

唔洗減肥了

我好耐無剪頭髮

咁大舊

用開pilot

頭髮好長但係唔捨得佢地

真
可以飲可樂了

好專業痴線

pilot D摎醉太軟

去剪
冬天要有返塊陰保暖～

好用咩！

US$132.54 和 免運費

剪完唔好叫佢dum~~

好快用哂

想攬個bb

我等等收工去剪呀 長到變女人了

巧貴

我俾錢，你同我三日內擦哂去

pilot
擁有非一般橡皮刷能媲美的輕盈及潔淨能力。
柔軔的質感可令在使用時避免因著力太重而弄破紙張。
優良的吸吮力令污跡輕易聚合成大粒膠碎。

用得多 黎整老泥ball~

一日得, 多謝畢哥

咁痴線

想睇

R字頭好用啲～

好靚 我d頭髮

成班都癲

咁咪好 咁長可以做偽娘

無圖

死仔做？

做開

真的嗎

有幾長

唔會比你睇嫁

剪完用個箱keep起哂佢

扎到邊邊

點解姐

佢話要留係身上！

點順便比得人睇嫁

咪係 唔聽書

咁我ff下啦

你衰

我諗到 有少少似花輪同學咁長

頂
覆錯
岩岩個句講緊頭髮
偽娘就～～～ 好難形容

咁有無好似花輪同學咁成日叫小丸子做baby

冇
叫開佢7 頭

我知道啊

小丸子咁可愛！

自從update左就upload唔到相

好7 呀Me

係咪你個野壞左啊

唔否認
但係做D野7

我仲up 到

睇黎你先係柒頭

係既 但可愛！

原來我先係

Oil oil

仲好嘈

你依家可以自介叫自己柒頭

Like me

真係得

笑死了

同伴你好

潛一陣！

死仔

仲有一粒鐘收工

你好 我係7 頭

拜

早晨

早抖

收工剪頭髮

睇黎呢個post開始衰落
我估計過唔到400

要執笠了

不過都係個句 事情冇咁簡單

點會
最多冇咁快傾到400姐

我食下肉算

少咗人

比D耐性 喵

等緊大家返屋企

打算點剪！

又唔好講話衰落
有時有啲野唔係越多越快就越好既
香港都唔係越多新移民越好啦
唔會過唔到400既 係會慢啲姐

又好似幾岩
點都會過到既

側邊鏟青，頭髮剪碎，啲陰唔好太散，唔All back。

仲有染一染髮，成頭白髮

Ff到師傅好靚仔

我都成頭白髮

我頭髮少無得染

FF下好啦
可能我真係靚仔呢

你剪左短髮？

嘻
可能啦

中長
但天生好少頭髮

染髮尾?

以前染過紅色 甩到變橙 但太mk決定唔再染髮尾

反正一開始都唔係咁多人架啦

你幾時有錯覺你唔MK

而家興冷色系 藍灰果啲

真啊
帝帝

一開始好似十條友都冇

你就mk 你全家都mk

不啦 依啲好傷頭

我染過銀色呀，然後甩到銀黑，再甩到金，甩到啡，再變布甸然後就而家黑返，因為冇乜錢所以都係用美源髮彩染番黑色遮白髮算。
淺色係嘅頭髮好遮白髮的。

但淺色好傷頭！

講開又講 我個頭已經兩截色

再染
我無染應該有4年了

見工梗係全黑啦

我都係，啱啱想搵個髮色俾大家睇但係手機好似冇埋

形容下 我ff能力好高

我試過唯一一次係因為太MK而請我

你啱！

我都唔敢染

上面咪講咗銀色囉

人生咩都要試下

未染過

咁耐！！
我都係4個月咋

架架頭髮都好少？

我四個月染一次全黑傷極都咁多頭髮。

今次想執一執染啡色，轉髮型轉新形象轉下運

銀色我最耐KEEP到2個月

啡色都無咩所謂
但依家我兩截色

Ff到好靚仔

又熄登

咩色

呀係 我仲有次淡到勁淺金

唔係講笑
染完個頭之後真係心情好左好多

唔係會洗甩嫁咩

咪兩個月課仔

餅

真 我依家先上到

係囉咪同而家差唔多
夜晚先係活動時間
日頭係慢啲架啦

啡咋 好少染到五顏六色

串我

朝早3/4點先最多人

笑左

凌晨開始多人成班cls唔洗訓

係晏晝訓左
12點先起身

有得訓晏教真幸福

岩岩見到好耐以前既fd 果陣係肥妹而家減完肥cls

我地而家一齊訓覺等到12點

真
雖然我今日方加

12點見

未放工

做咩遲左收工

做野咁慢 WEAK

Ok

師傅剪完頭了？

未呀染緊，幫手染髮個呀姨係咁玩我啲頭髮，巢黎巢去

多頭髮！！！

啲頭髮生得好快囉

好羨慕

我all back好柒

冬天要遮返住個額頭保暖

Goodnight

Gen仔

ot放咗了而家食飯

係豬隊友

weak

你weak

我weak af

Yes you is

係，我長期都保緊暖

ur english goodest

夏天會唔會熱死

Oil oil teach me

oil oil cls

No can gum say oil oil

ngo wan 9 ja

You ho bad bad lorrr

ng gong la

屎多呠

你最weak

打陣機先

咩驚

fuck u

啲英文

又係大富翁

手機驚

咩名

我最親愛既糖糖

油油係我老師

我都無ps4

玩唔玩恐怖驚PC

死也不會玩恐怖驚

Left 4 dead 2

麻仔頭七，有飛蛾入左黎

靜靜睇住佢飛

飯飯都會玩恐怖驚

係佢籠隔離停左好耐，睇住我地食飯

麻仔好乖仔

射彊屍game黎 有爆頭 都幾恐怖。。
四個人要揾到安全門先可以入下一關

彊屍
最驚！！

我有時唔開心就會玩L4D2
射下啲彊屍happy下

終於放假

大富翁都要喺PS4玩

我習慣了，wallpaper 都未換

想比仔仔瘋狂後入我個屎忽

恐怖驚好恐怖

恭喜糖糖！！

喂吔！
其實大富翁好好玩

蒲個頭打機去

我黎

我都打機先

又改名

WEAK
我一條友熄燈玩還願

係幾好玩
有冇人一齊玩

痴撚線

PC有個網有得玩

真的嗎！？

呢個世上真係搵唔到有野係我會驚

有無咁勁

唔係講緊大富翁10?

打一鋪回一次

打機都驚好WEAK 佢又唔會跳出來

真！

咩黎

咁你講緊邊隻大富翁

我都係

佢會囉！

有啲想玩！

就算跳出來都唔夠我打

餅餅識玩

收皮啦！
我最勁啊！

梗係

買隻恐怖驚俾你而家裝來玩

原來有得玩

好多game要玩

你又玩咩驚

我好撚勁架喎

懶

搵日夠4個一齊玩

唔要喎

我啱啱先完一舖

NOW CAN

爸爸

我都係玩手機驚～

約定u

Raul=鬼
As recently as the start of the season, Raul Sanllehi had been pushing for a contract extension for his compatriot Unai Emery

錯po

彊屍game會架

佢唔會跳出個MON

咁耐架

熊仔

STEAM特價咩有驚值得買

Inside

信你 直接買了 繼續

Resident evil2

啊！！！！！！好煩
睇緊amazon Black Friday
爭少少先夠49usd

A Plague Tale: Innocence
Dont starve
Divinity: Original Sin 2
The Witcher 3

點解要49USD

佢要夠49先免運費

差幾多

依家夠了

EMS唔係不嬲都唔運得藥品咩

頭先連登係咪死左

今日已經死左好多次

唔知搞咩

安

買左 Divinity: Original Sin 2 應該可以玩到一段時間

有無買咩連機驚 放假一齊打

拉

買左500$game

之前得

好似係

好似好多！

差緊10k 卡數
9k貓貓醫藥費

唔好借大耳窿

冇事既，岩岩先出左糧

我要7號先出糧

大家好

快啲追

有無LIST

有無掛住我

要做滿三個月先會慢慢補出OT錢

畢仔咁RISH唔怕

嘩，真係小人

有啊，好掛住

可以咁樣？

hello

Legal?

未過試用期，正常公司唔俾員工ＯＴ掛

90

飯仔

不不

咁都得 如果我呢邊一定會比人告

hi根根

你講拖OT錢員工告公司 定點

畢仔

呢度仲有人玩PC驚

油油公主

LOL

hi包包

Hi寶寶

英哥

嘻！

油哥

飯飯～～

係啊

而家打?

肚餓

食左包薯條 好多年無食

衰！

不過我都信我老細

呢隻有無人玩過

hi耳耳

唔敢當唔敢當 叫油弟得啦

帝哥

老油

老維

老彩

不了 已關機

攰4

民主會戰勝歸來

hi政政

hi…?

sor9無做呢樣

Same
不過訓唔到都試下訓 成日咁夜訓唔係辦法

hi水水

睇書睇到天光

有無人記得我

真係靜左好多

點解會咁咖？平時唔係秒推咖咩
發生咩事

搞咩啊大家

有啲野發生左，仲有人係到既

怎麼了？

係度
但冇心情講野
我都關心大家 希望大家安好

一言難盡呀施主

Halo油油

墨仔！

。。

奶綠！！！！

分裂左

攬

嘈完大交，仲返唔返黎睇佢地自己抉擇
呢度既大門隨時為你地而開
入到黎邊個話你地，拎返舊事重提我就會無條件幫你地

[咁sad？？

又唔記得左訓覺，每日訓得三粒鐘真係陰公

我係到呀 不過見十幾分鍾之前...都係不了

pk了我都係

下次叫我提你

都幾sad 你要明白牽涉既人同事都好多，同埋好複雜

56k都好過冇

。。。我記得呢到好warm
無黎呢到兩個禮拜就咁大變化
希望大家都平平安安啦

聽日我遲大到算，好撚攰

雖然人小左，但希望都warm到你

盲

會的點解會咁咖

好想落7仔食杯麵

落啦

你咁講 引我重提姐

你提我答

三點講呢啲

冇人叫你喺房食

肚餓到訓唔着

各位晚安

訓啦

你好啊小明

飲杯奶好去訓

我嚟你就訓?

開窗伸個頭出去食

hi 餅

睇書中 以為你訓

電腦CASE叫做機箱

食左飯未

食緊餅

其實我未訓住
不過就la(應該)

Ohhhhh

Not you

我表達得唔好
睇咩書?

飲小啲凍既奶綠

睇中醫，專門調和

食左
食埋甜筒做甜品

畢仔除左DOS2仲買左咩驚呀

咩都睇下 小說之類

我成日都想
結果都係朝早嗰早

咁正
咩味先

我以前都腸胃差 而家戒左好多野 食得好清

依個真

witcher3 想玩單機rpg呀. 我成日都打下停下咁 慢慢玩

好少睇書

WITCHER3記得買埋DLC 正到痴線 我果陣玩到唔訓覺

好似冇買到

佢果兩個DLC = 兩隻新驚 好正

真係上到手又鍾意會買返

3點 訓

好啦 不過而家-60%緊 提下你姐 堅抵玩

師傅晚安

成晚浪費數據
hkbn比人鑽當左

我唔係好明

打錯字
鑽爛左先岩

昨晚（29/11）大約10時30分水務處工程意外掘斷了本公司於何文田的地底光纖，部分何文田及紅磡地區的寬頻服務因而受到影響。我們現正全力搶修，務求儘快令寬頻服務回復正常。不便之處，敬請見諒。

我大西北用到hkbn

點解鑽爛左既

其實係米得我今偷偷摸摸
我做咩都唔敢同屋企人講
買個爭鮮都係食完先番屋企

咁垃圾！

快啲瞓

上水叫我訓 唔訓唔得

應該係

你屋企人做咩

應該話唔中意你食杯麵都唔食屋企飯

最近出得多遊行都好夜番就廢時煩佢要特登留飯比我

自小好驚佢

香港是你家

未來主人翁，分一個位畀你

到而家都仲未識得分你兩個

不了

屌你老味唔撚識字？

個名差咁遠

辣油=青山走犯

你做咩話油油

尼你老母 呢
米你都母 咪
係度交下學費先 驚你出到去俾幾百個人屌

訓唔著dllm

back

講事實

7妹！！！

訓lu

爸爸晚安

咁早阿

假佢明明仲係病房

晚安！

七仔 好掛住你

合埋眼 放鬆 唔好再上網 好好休息吧

睇得多藍光訓唔到係真

英哥 注意言詞呀你
擔心你比人屌9呀

一合埋眼就幻覺幻聽cls

可以試下訓前睇下書

要我去睇書不如叫我去死

拎翻中學中文老師啲珍藏錄音出嚟j

I DONT GIVE A FUCK

清態度正確

屌 終於追咗部分嘅post
其實睇完都唔係好明
希望大家和諧 呢到繼續開心吹水就算

睇完套戲 出唔到戲

綠帽慘執

套戲講咩架

起我底啦 啱啱先開左Po

12夜

屌我認得你
你有女咩

屌 好好睇！
我之前都係出唔到戲
好有代入感

咁舊都比你搵到黎睇
連我呢個老野都未睇過

瞓醒上水

好撚好睇 當年嘅陳奕迅
好撚虐心但係又想俾佢虐落去

Party room 啫又唔係私底下約
你怕咪問下佢可唔可以完咗接佢走
唔得再諗下點

而加睇啦 你大過90後

佢哋之前都有諗過復合

準備訓啦 有時間再睇下搵唔搵到黎睇
係90後阿 不過呢到啲人大部分都係90尾

如何可以做人生贏家？

你咁唔信任既就放過佢啦 兩個人一齊就係講個信字架咋

珍

珍惜你擁有既野 只能夠答你咁多

有講分手 佢死lur我話唔去 但態度勁hea

熊熊

如果我乜野都沒呢？

你可以換轉佢既角度諗下 佢心情差係咪情有可原 因為佢為左你放心而放棄去見佢既朋友? 你又可唔可以做到退一步 ?
不過詳細情況我都唔了解 只能同你講要行落去就要信任

好多人生活左咁多年會覺得身邊所有野都係理所當然 其實可能你係好多人眼中已經係人生贏家

公屋

你有無直接向佢表達過你缺乏安全感 如果佢係愛你一定會在乎你既感受

咁佢到而家佢揀你定佢ex

好多人連公屋都無得住 所以我地一定要行出來

你仲唔瞓唔洗返工咩

頭先睇左書攤下準備訓

我要女朋友

睇咩書
我7點瞓到而家好精神

我想食羊腩

女朋友容乜易 介紹個俾你

有沒好似魚魚咁天真既？

呢兩日無做運動 想攤係度睇書 都係啲舊小說

邊個魚魚先

你走呢到唔係飲食台

糖醋魚？

幫你叫佢上來啦

食羊可以係感情台

我琴日去跑步跑到對腳好酸
書我都睇緊本新買小說

佢話要ex就依家唔會要我咁話喎

我無話比你食

咁好心你就信下人

你d腩臭既

一句講哂 信定唔信 信就大方少少似返個男人 到時去接人

咁你咪信住佢先
再慢慢觀察囉
到你發現佢真係放唔低先算啦

唔太信 帽過兩次

你食過？

佢發現ex單身返會開心 又係咁暗示比我聽有feel

明明唔同人都可以夾埋計？

你咁多嘢收埋喺心不如問清楚佢？
你積落去無事都變有事

聞到

有講過 佢話“唔想提” “唔知呢”

分手吧啦
一次就原諒
兩次就傻仔
三次 你都係自宮

我都有講過你係咁收收埋埋我會好攰
佢又會係咁“氹返”我

分吧啦

唔係同一條女呀
兩個ex都比過帽姐

唔好俾機會佢呀ching

仲諗緊 佢講到好珍惜我咁

講姐
不如咁喇
你去接人同學會
之後係同學面前分佢手

我有提過
我成日都諗係咪自己做多左,除咗返工我會主動同佢講我去邊但佢從來都唔會要我問佢先講
好似今日咁問佢返工去邊,佢先同我講去飲酒仲要同一班女

仆街到一個點

佢氹得返你都代表你幾鍾意佢
但呢樣真係要佢諗清楚
唔係兩頭唔到岸

你做咩聞我

打個和姐super

分手啦！一係一世唔偷食，偷開一世都會偷

你臭到我係美國旅行都聞到呀
話我

佢似係Lur多過氹其實

星佢兩巴
唔醒就算

有幾出奇呀我夠去過美國
留低氣味啫

鬧又鬧過 講道理都講過
佢話佢老母都無咁哦佢

重點係你受佢嗰下

原本想拎返黎
諗諗下
老母實屌到飛起
都係算

華生！

我退一步佢會進一步 我大返佢又會死Lur

你喺美國咩鋪頭買到
你唔寄返香港都唔捨得掉啦

我明咩事亦都係咁知道到底人地有幾愛自己

沒完沒了無著數呀

讀書果時上網買
擺係人地屋企繼續儲住先
望我五年搞掂好自己
起碼真係有地方落腳

我沒女唔明

你要加油呀
如果唔係我下次去美國搵你朋友
同佢講幫你掉曬佢

我都好攰 但見佢又死lur又話愛我一個吞左啖氣

唔係有無女
而係睇你有無一個你鍾意嘅人
當佢出現咗無論佢做咩你都會覺得好charm

梳 佢哋先唔會扔
已經幫我儲左四年

差一些想放棄吧為何未放手
希望佢自己都諗清楚
唔係你地就無好結果

近排有
但係唔知點去溝有次佢想啪我手
睇住佢唔夠膽
點知有次佢就啪落嚟
之後就開始係咁啪

係呀 我都90尾

我會話你決定唔返美國唔洗留低啲嘢

狗糧

拖啦好嗎你唔係要人地女仔拖埋你？
你地咁啲得都似有啲嘢

佢成個細路女咁
即係我係IVE仔 依排停課忙到仆街都因為佢想揾份PT買禮物比佢
無unfol ex IG又SC同佢地同佢地現任儲火都覺得無問題

我90中⋯

有friend已經係咁問我
留低喇 唔通返去食tg咩

返工同事嚟
唔夠膽
有時都唔知點好
自卑

90頭表示。。。。

付出咗唔一定有收獲
雖然我明會好想佢都明你有付出咗
不過愛情無得咁計

係到諗如果我地現實係識都幾撚好笑

咪比佢踩住上當我傻仔扮

等約 在線中

我都唔想喺香港食tg
但老實講唔捨得香港

因為你唔係洋腸？

Uncle

其實係毒撚溝唔到女先留唔到
之前畢業返去都預左
睇住香港死
死前燒埋去上邊

咩年代

覺得自己係死肥仔
唔好搞咁多野

真係識咪好撚柒

又未咁快到30

你信我
你鍾意佢佢對你衰你都係會繼續落去
無人阻到你

七到極點更是型

我係咪可以試下食屎

成日睇到依d 就會諗起馬德鐘
既 本王

不過其實我一直好想搵番幼稚園同學

技術移民呢？我無深究
同埋我怕移完民搵唔到工
睇完香港咁樣比人玩殘好傷心

人地唔嫌你濟你又鍾意咪去馬囉
利申 肥膩嘢

應該無咁易

正式果d唔諗住囉
親自己仲有份工
希望三十歲前有筆錢
橫掂美國d朋友癲到
個個都會借個梳化俾我訓
點都要睇住香港死埋先走

求指點

四捨五入

食屎喇你.jpg

你會繼續食屎食到你想停為止

唔知咩嚟

我都想賺咗錢先再算
但要諗下點安排
無可能等到香港唔掂先再諗點走

拖佢手先

我愛uncle

手持bno
入面有美國十年visa到2026年
暫時都仲安全

直接攬佢會唔會好d？

但係點捨得

明知辛苦自己又唔放手
唉

所以要攬炒

我係特區護照
都有美國Visa 到2028
但用visa 留喺美國每次都唔耐

好猴擒

唔捨得
但除非香港變好
又或者我有能力改變佢
唔係嘅話只可以由佢腐化

點先可以跌市
一日市唔跌 都攬唔到

市係唔會跌
只可以自炒香港
俾人知道係一國一制

原本想上埋佢張床嫁

香港真係好好

即係要人權法制裁

取消香港關係法
變香港市
中國就沒左大水喉

算擺啦你

感覺太熟悉
但個氣氛變差

瞓醒早更

仲唔訓？
五點個天就黑哂 好想訓

好辛苦 訓唔到

就快可以食早餐啦borr

唔食啦 好攰呀
如果朝早女朋友lur點做好

佢lur你同你去食早餐有咩關係？
同埋會lur你d乜？

唔想去食了
佢咪又話知錯又剩
啱啱有位巴打講得好啱 條女應該真係有吹雞人身攻擊我

發生左d咩野事小弟無追po
可摸耳詳細講一次
點樣吹雞攻擊你咁勁

我係瞓醒但好想再瞓
好懷念對上一次比人催去瞓

去瞓啦羊仔

落街食早餐先
無獎問答遊戲 估下我食乜？

係咁話有乜好介意 又話我垃圾又剩
我諗佢班fd應該直頭係條女派帽比我都覺得係我錯嗰啲黎

你地催我係無用嘅

羊b

有著呢d女朋友真係喊三聲
我覺得係你女朋友呃自己d frd先會咁樣

另外你地為咩事嘈交？

下個月月尾女朋友同中學同學去Party Room聚下
佢個ex都會去 問我可唔可以去 大家唔會有交流
我講左嬲好介意佢唔認錯
之後我開左個po呻下 過多陣佢睇完個po又道歉但又sorry得好Hea

德仔

你都話左好介意佢可能覺得問你係循例問下無諗過你會咁介意
祝你好運

腦母仔

今次講明好介意
下次就唔敢再講了

btw 佢同佢d frd 都幾麻煩
你到底點樣仲同佢一齊

係忍耐力呀 哈利

哈利 好偉大

佢醒左 仲問我喺唔喺度

早晨 就爆Post

畢仔哈佬

推爆等你開

我開左啦

德仔good job